人生冇意義了

First

second

有意義

屌你老木

木意義

my name

點解

每日食同瞓
幾有意義

絕！

傻子

who 你？

你
傻子唱情歌

係就好
神的意義

係
頹廢生活既宗旨

有

定啲目標比自己
應該會過得有意義

利身： 每日都係食同瞓

我屌

定個目標比自己
食多d訓多d?

大筆烈癲

唔正

屌乜 好少吃雞鳥